Trump引撚左藥廠出黎，準備反cup

你班撚樣扮晒野整唔到疫苗吖拿

藥商都變首飾商

屌, 笑撚左
巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…

錯，應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

如果pfizer早d出聲可能侵侵已經贏左

而家班左膠開始話拜登功勞

你真係133歲？

ok

媒體call拜登贏既目的

擺明針對啦

咁你個帳戶唔通比人封鎖左咩

特登

敗燈咩都沒做就拎曬trump仔功勞，明明係靠侵逼d藥廠同批準人體實驗先可以咁快做到

唉個個受完恩惠之後都唔幫返侵侵…

其實未點完票

咁多死人票 點會點得完

deep state 又輸左比侵侵，咁快現身

大撚把
你睇埃及條賤精
侵救完
佢叫人投拜登

侵仔落台 即刻就話有疫苗 左媒又可以話拜登上台抗疫有功 叻叻啦

吹大D 仲好
最好吹到ISIS 斬首行動都係拜登係前線指揮，無人機，民主制度，自然權力都係拜登發明